2017 三級康樂助理員

有冇人報左/做緊？
好似要等幾個月先有通知

今晚報

係咪一黎就直接面試
唔知會請幾多個呢

報左

lm

(b) 在取得上述學歷後具兩年工作經驗

冇做過野其實有冇影響

一定好多大學生都爭

識渣車，急救會加分？

你想點 唔識字定理解能力有問題

想問下工作經驗既話 兼職算唔算？

唔計

炒散PT其實係咪唔計

我都冇做過野
fg

我都係 仲要係HD Fg
報黎陪跑咁 唉

報左先啦，唔岩佢自然西你走

報左啦

三級康樂 助理員

要返6日工，香討個邊話如果派去泳池個d編更編到你頭都大埋

利申:有報

max都係45個鐘姐

但on shift會追更，45唔計食飯

砌唔夠人咪報新聞稿冇救生員要封泳池

係未一定要考cre先？

其他政府工返 44 個鐘 (已包 lunch hr)
唔明點解呢份要返 45 唔包飯鐘

Outsource?

唔洗 不過建議你查下cre係咩位先要考先好問